攬炒真係開始成功

今朝去超市買野,
聽到開始多廢老偷野,
去咗兩間都聽到,
啲廢老開始乞唔到食,
要去偷野,
香港好快攬炒成功